(抵制)《花椒之味》今日上，記住裡面有撐黑警藍絲鍾鎮濤

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

部戲本身無呢條友都唔會睇

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

比錢我我都唔會睇

等出碟
俾錢小鋪賺好過

罷睇, 推推推

屌你老母

不了

7頭b

bc 有insight pass, 不過有九唔搭八所以唔睇

推

麥曦茵導演俾廢老鍾累撚死

用電腦將廢老鍾變成阮民安，我會睇

多謝提醒，無留意

微博封左佢做港獨導演
套戲係大陸一樣被杯

唔睇就係唔睇
話之佢攞埋奧斯卡

梁家輝唔好戲?影帝級人馬
但係有好多野係凌駕於娛樂

今次覺得對唔住麥曦茵但你絕對唔會入場睇

睇咗 垃圾

你死全家啦

麥曦茵

抵制

香港電影淪陷咗廿年
係時候核災難級攬炒
先破後立 以後刀仔再鋸大樹

電影精神不死 創作自主不滅
揸緊中指 不自由 毋寧死

柒婆回應係
佢唔止要撤回送中
佢仲要撤回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
個個站都要人

算啦你同啲連衞兵講電影？佢地呢啲盲反仲衰過啲支那狗

你都真係on L 99,你咪扺制飽佢囉關人L事，喂你咁英帶頭抵制，記住咪食嘢咪著衫乜都咪做呀，樣樣嘢都掂到支那架，你記住俾啲骨氣咪得把口呀柒頭

你呢啲人真係好憐，成個人生日日充滿呢啲可悲嘅忿氣，唔單止香港，你呢類人真係全世界都冇容身之處，你成世匿喺你個狗竇啦

支持香港人，支持港產片！但呢套片不了

我諗你可以唔駛再睇港產片喇，你搵到一部港產片完完全全同支拿一啲關係都冇嘅，記住開個po通知聲喎

再有下一套港產片有演員撐黑警開post 話我知

推唔到。幫手狂推

歡迎大陸閪「伏已中了」黎我呢個post 度狗吠

我見到大陸撚就特別興奮，就黎射了

大陸西真係好正

睇, 一定睇
不過一定唔會俾錢睇
港產片只係垃圾
從來唔值得比錢睇

哇我巧L驚驚呀你話係就係呀？你估個個好似你咁冇腦人地p幅圖咩出處都冇就信？果條on 9乜崗乜春俾我撚完唔忿氣咪P圖想屈9人，點知真係有你呢啲儍仔信，不過anyway 我係咪要巧嬲嬲豬？完全封鎖咗果條成功在望嘅岸9崗，得佢自己岸99單機嬲嬲豬係呀笑9緊你岸9！睇死你實睇緊啦岸9，今日上咗你果岸9未呀？

我夠話你係支那狗啦，大隻啲字威啲呀On L 99,繼續推呢個post 等多d人知「屌打先生」係奶共大陸西支那狗呀，剩係識打呢幾句就知你mind啦，越mind 就要越鬧臭你奶共大陸西支那狗「屌打先生」，番支那啦你

有隻狂犬藍絲起度吠
大灣區等緊你

儍閪一名，膠都費事派俾你，你自己收皮啦

唔會睇

長篇仲要大字，條友俾人踢爆左發爛渣

隻大陸狗起勢咁吠
真係好正

唔好比佢停

大把啦

哎呀你好叻叻豬,頒個獎俾你

麥曦茵深黃都罷睇?

請指教

近年個啲好咗好多啦 主題更多元化

導盲犬小Q
因為卡士蘭
累撚埋隻狗

呢套一樣
唔撚睇

哎喲！～ 唔記得加「屌打先生」落去呀？

又del 唔到～～～～

就變成大陸狗話自己～～～

弱智大陸狗捨你其誰呢

點五步搵左咩大陸演員
一念無名又有咩大陸支援
就算麥既片
烈日當空 又有咩支那野
十年呢

你又黎玩眾人皆醉 你最撚醒

我諷刺啲盲反連衞兵啫，啲盲反連片場部機戲服係made in China 都唔L得要抵制㗎嘛。你咁大大聲話你提過嘅片一粒支那關係都冇，咁你最撚醒啦，我就唔咁講喇

緊係唔睇啦

諗起佢流緊口水起度吠個樣就笑左

SOR 鳩 RY, 比埋錢我都唔撚會去睇

你照吓塊鏡咪得囉邊駛諗啫儍豬豬

Sor 乜9ry 啫冇人care 你睇唔睇呀P牌仔

戇鳩少陣啦! 我使撚你CARE 啊! 自 J 少陣啦! 智障仔

係冇人care 呀P牌仔，你搣甩個P字先出聲啦，柒吓柒吓咁

[行動]913全港和你慶中秋終極版!

你冇 P 牌又有幾撚叻啊? 睇下自己有咩貢獻先啦! 死廢柴

嘩你好有貢獻呀，出極全部po都得小貓三四隻，存在感極低，笑𨶙死人呀，難得我覆你仲覆幾次你肯定開心到J出血啦，P牌仔真係P仔，柒到唔敢睇，唔該你收收皮當幫忙啦，呢度冇你事你去貢你啲獻啦

快d抹下口水啦

來來去去都係果幾句字都唔識多個，企開啲啦，駛唔駛助學你去讀多啲書呀儍閪

點解唔可以支持麥曦茵？
利申已睇

你呢d藍絲狗先出名唔識字喎

哦原來你係藍絲狗，唔怪得字都唔識多個一路喺度狗笑，彈開啲啦

依d合拍片搵你老母睇喇

連衞兵樓主話要抵制丫嘛，你話睇佢𨳒柒你㗎，惡𨶙過支那啲批鬥

唔好話我串鳩你丫, 唔撚係 P 牌仔都出得咁少POST, 唔撚好好自我反省仲係度沾沾自喜 ? 自喜到D咩啊? 我懷疑你連打字都唔識丫. 要慢慢拎住部手機語音輸入. d字又認極都錯. 唉. 索性唔撚出POST喇!.
收皮果個應該係你啊! 白痴仔, 我個帖係REPLY 你咩 ? 有咩係關於你條仆街事? 你死出唻回應仲乜撚野唧? 又話咩柒到唔敢睇 ? 咁你真係柒到冇朋友囉! 仲要死去REPLY 你自稱咁柒的留言, 真係笑撚死人啦! 即係話自己更撚柒更撚無價值! 仲以為自己好撚叻好撚勁!

戇撚柒柒, 做少陣宅男啦! 冇撚左個網, 你連丁點存在價值都冇啊! 唔係P 牌仔好撚威喎. 當正自己中左頭獎

先撩者賤, 好撚簡單. 所以收聲當幫忙果個係你先啱啊柒碌!

已經即刻買咗戲飛支持暴政

咁多字睇都費事睇，派個膠俾你乖乖收皮啦P仔

唔好去睇呀

果然唔識字

因為你d回覆太on9喇，藍絲狗
你老母起大灣區等緊你團聚呀

起起起起你老母呀你邊度鄉下呀？啲鄕音都未甩呀你，返支那啦你老母喺大灣區等你番去食飯呀，走啦儍閪

收皮啦你 樓主無周圍鬧人 咪曲解人哋意思啦 成版最長氣嗰個係你啊傻尻

嘩一𨶙定無啦 一𨶙定曲解曬啦 成版最護主犬嗰個係你啊彥祖啊彥袓，你咁鍾意快啲幫條支那批鬥樓主含啦你

有無人睇咗可以喺度分享比較詳細嘅影評？唔好由開場到結尾爆哂d高潮位出嚟，咁樣d人會唔想比錢入場睇，始終劇透是不對的，千萬唔好咁做

我講緊呢個主題你就cap第二個主題出嚟點同你傾啊 仲要開人名 小學雞到 唔好咁小氣啦狂講粗口唔代表叻過人

票房仆直

原來我都block左佢

你話呀批鬥樓無周圍鬧人丫嘛，咪話俾你聽唔係囉，原來第二個po就唔係周圍呀？喺呢個主題𥚃面先可以叫周圍呀？邊有嬲嬲豬小氣啫見你咁柒衝出嚟做護主犬咪贈你兩句囉，下次咪咁柒喇

原來我都block 咗你

「伏已中了」你條大陸閪，真係又柒又長氣

Block 鳩左你一勞永逸。

「屌打先生」你條大陸閪，大家咁話，你番支那吧啦，香港冇你份，block 9 咗你一勞永逸

‘走啦’ ‘彈開d啦’
全部回覆都好幼稚
Btw 自己單機啦大陸藍絲狗

一開始明明係你自己叫人唔好盲反先 叫人唔好喺香港用大陸野 樓主講句抵制套戲咋嘛你就扯到用大陸野咁遠 起哂鋼咁款 更何況呢套似合拍片多啲 我係中共都唔想畀打手費你 費時比人唱衰自己

你唔講真係無人知有依套戲

係抵既，做主角都仲話，客串都仲要入場J個幾個鏡頭

但導演好似係黃

有抗爭者睇就愧對咁多個烈士 義士

我相信佢會理解

大陸仔係咁玻璃心同小器
你寸佢一句，佢就會寫篇論文屌返你

呢亭傻鳩，block 左佢最好

其實選角都好重要
選個咁既人 想支持都對自己良心唔住啦

有岑珈其又點呀？佢係主演咩？搞清楚邊個主邊個次未呀？

尼d戲本身都無人睇啦

套戲肯定九唔搭八！

死雞撐飯蓋
一件事還一件事

討論可以宏觀微觀
但唔係東拉西扯

PUSH

push

罷睇